女朋友爸爸肝癌末期隨時走可以點安慰佢

見佢好唔開心

下世嫁個孫俾你

唔明

陪佢陪uncle

係佢面前扑野